屠狗會心水

一齊屠狗會！

1.拉素讓球盤（-1）✅

2.蒙特雷 2.5/3 大

1.拉素讓球盤（-1）✅
2.蒙特雷 2.5/3 大 ✅
3.巴塞（3.5/4）小

巴打點睇覺得係細？佢地要爭出線就要入幾球架啦喎

不要問 只要信

1.拉素讓球盤（-1）✅
2.蒙特雷 2.5/3 大 ✅
3.巴塞（3.5/4）小 ✅

勁

我

支持

推

勁 支持

信者得救

收皮啦

27Jan17
柏林聯 9.5b ✅
泰拿尼斯 ng ✅
泰拿尼斯 1.5/2b ✅
泰拿尼斯 2.5b ❎
迪祖亞拿 雙 ✅
迪祖亞拿 半細 ✅
威靈頓鳳凰 10.5b ✅
威靈頓鳳凰 11.5b ✅
越南 0.5/1b ✅
中岸水手 單 ✅
越南 無入球 ✅

支持下

明燈